出街見到警犬就嗌「黑警」

警察係政治衝突入面有幾時保護過市民呀？

民意唔撚理，成日話暴力暴力，政治暴力唔係暴力呀？
香港人比人當狗咁撚，踐踏香港人政治權益，武力就係人民最基本嘅力量。

市民係出氣袋 加班唔洗發洩咩
有棍用棍 無棍用槍

打得好

自己想單拖衝上前開無雙，結果俾人圍怪得邊個？
剃人頭者，人亦剃其頭

叫毅進仔好似好d